今時今日遊行仲有咩用

既然政府都已經唔再聽我哋講， 淨係聽中共支笛 ，又有一大班建制護航 ，搞得掂立法會就等於搞得掂香港 咩條例都通過到
我哋又行只不過係出嚟做show 話畀人聽而家發生咩事， 問題係連新聞都唔再報遊行
咁我哋企出嚟嘅意義去咗邊度

作為市民為一仲有得做嘅就係投票 踢走班建制
可惜邊度夠蛇齋餅粽打 仲未計嗰班廢老港豬
佢哋一定係保皇黨嗰邊 到底點先至救到香港
定係根本已死

你呢啲浸喺水底都唔識掙扎嘅人唔止有自殺傾向 仲要成個香港陪埋你一齊先開心

奶共咪ok

新ac

除非全港市民團結 大暴動

咁樣自己死唔去 但對唔住良心

【4.28上街●不斷更新】未行完就「回應」 署理特首：遊行人數非重點
13分鐘前
<蘋果>

睇奶共人被中共清算最開心

遊左先，點都有d用。

個個好似你咁num係斷送言論自由

你今日開PO無用架
連登風向日日轉

下次飯民柒開PO， 你會有1000正評

你依啲就咪就係還定點會無人理,咁不如享受強姦既快感
做左未必有用,但有得用你又唔用,咁唔通好似你咁眼白白睇著佢通過先屌哂鬼